泛民：周日九龍遊行料達數十萬人參與

【明報文章】反修例風暴至今，街頭抗爭愈見激烈，針對區議會選舉參選人、遊行申請人的暴力亦見升級。民陣正申請於周日（20日）舉辦九龍區遊行，召集人岑子杰前晚於旺角遇襲倒臥街頭，民主派內部亦瀰漫恐懼，有泛民中人相信，周日定有許多人走出來抗議暴力，有人更估計人數或達數十萬。

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

出左反對通知書

行動post要上熱門！！！！！！！！！！！！

１０.２０逼爆九龍

10月18 7pm 面具人鏈
10月19 7pm 愛丁堡 人道救援祈禱會
10月20 1:30pm 梳士巴利花園 民陣遊行
10月25 7am 遊行式行路番工

到時見

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推

推！

推

冇可能

邊冇咁少

邊有咁少